巴打jxxxx_xxx入一入嚟

認識一埸 如雷雨一閃就此沒有下文 無憾也覺得是遺憾

Push